盧卡古bin到波台狗出哂血

勁到

絕對唔介意佢用入球bin9我